宜家用左濕紙巾抹屎，好鬼死舒服

d屎再爛，食幾多辣野，都唔驚了

咪撚戇鳩啦

然後d水就令到d屎變屎水
令到你成手都係屎
最後再用舌頭輕輕品嘗一滴滴既屎水

Perfect池

好貴 唔捨得用

真係有

師兄識貨喎

係咪最後果下先用？

我仲以為係薄果啲
心諗抆果陣咪會揩到啲屎

呢d唔係俾老屎忽用咩

下次試吓用火酒紙抹屎眼
爽到你喎信呀

有冇薄荷味？

中段用ok
頭段尾段用普通紙抹ok

濕抹真係唔會抹損pat pat

冇架

我會拎廁紙墊住張濕紙巾抹

唔洗下話

你兩個username match

可以一試，今日去買。

屋企用買大包裝，藥房買3包30蚊，一包有四十張

我最近用BB濕紙巾
平啲（好似係）又唔怕敏感 不過冇得沖落廁所

皇冠濕紙巾都有打手？？

利申：早排申請左有免費試用